稅單一問

上年整左商業登記 公司冇接過JOB
稅單係咪填曬0收入果D就OK
第一次唔識搞 唔該大家

請我幫你填

係